looking4tutor呢間網上補習社呃人錢！

上左兩堂，個家長係無啦啦話吾補，我都覺得奇。

之後補習社話要我俾番未補兩堂既錢（佢地行政費係話收兩個星期，即係一星期兩堂就total 收兩星期四堂）。

無耐個家長同我講番吾好意思，因為個補習社介紹左另一個導師俾佢，問佢轉吾轉，又話我吾好果d。 咩事啊，我咩都無做過

吾俾錢又話要民事索賞告9我 焗住要俾錢。有無人都俾呢間野呃過？

Unfair contract 唔洗理

未俾架 但聽到佢話民事索償好那驚

民事索償喎 其實會點，有無我呢d苦主係度

吾你老母咩
字都唔識打 學人教人

吾你老母

請著個唔識中文既，係我都轉

吾你老母柒臭閪

吾你老母咩

又否 索償又打錯
抵你比人轉

咪小額錢債民事索償你
仲要on99同官解釋條Unfair contrac

睇下你有無同佢簽文字合同，如果無，你唔洗理佢哋！
同埋出邊啲補習社大部分都咁樣操作，你無必要通過佢哋去搵學生。
自己上網放低資料等學生搵你，或者貼街招。

唔洗理佢